有冇人屋企都係咁

一返到去，屋企人都係黑口黑面
有時問下佢嘢：有冇見過我啲嘢 ，閪曬面話：無喎、唔知喎
又或者分享下返學啲嘢，又會勁差態度咁答：哦、咁又點、係咩
同佢哋講嘢永遠都係閪口閪面，眼尾都唔望一下，佢哋長期燥底咁，明明都無嚟m。
阿媽係咁，阿妹又係咁，唔知點解好似前世得罪曬佢哋咁。
其實都係想返到去，有人可以傾下一兩句姐，我又唔係煩住佢哋。唉。

有無諗過你唔係佢地親生

有呀 但係似樣㗎

唔好呃自己啦

都慣了 要喊都喊左，純粹呻下

我屋企都好靜，成家都係一句起兩句止

Same

個個都話似㗎
不過如果話唔係親生 我都會好受啲

我份人都算靜，只不過想佢哋對我唔好咁閪

真的不好受

有能力咪搬出去住羅

唔好亂諗啦 人有相似姐

來來來 同我住我同你分享

讀完書先再諗

唔好咁啦
可能你真係冇乜利用價值

蠢極有限啦 我又唔係喺屋企講on9野

喂呀 你仲要咁講

你好搞笑
人地唔理你你咪唔好理佢囉
你既生活精彩d 唔好得屋企人好嘛

有 不過我係黑口黑面嗰個

狂呻重複呻,聽到我煩